利物浦贏波慶祝區

猁狗好波

利物浦

好波

古傷左

銅軒 = 反牠／利大將軍

贏又點，咪又係冇冠軍

lm

好波！

贏左咩？

贏咗盤

他首自己摺埋啦垃圾